1- Le projet est développé sous l'IDE NetBeans.

2- Configuration du projet : Il faut ajouter les fichiers suivants dans la racine du disque dur (C:) :

	- dictionnaire.xml
	- ontologie.txt
	- ontologieGenerale.owl
	- synonymes.xml